大量機密文件剛剛被洩露，其中涉及喬·拜登、喬治·索羅斯、希拉里·克林頓和約瑟夫·米斯庫德在烏克蘭的勾結和可能的犯罪活動。

大量機密的外國文件剛剛被洩露，其中涉及喬·拜登、喬治·索羅斯、希拉里·克林頓和約瑟夫·米斯庫德在烏克蘭的勾結和可能的犯罪活動。
文件下載

左膠睇唔到

唔怪得NYT走去爆Trump tax return

未到十月就爆

Push

根本美國民主黨就係光明會
一邊收人民幣一邊出賣世界

如果美國人咁都選痴呆登
真係抵佢地俾支那食咗

push

排住隊

大劑！！

唔緊要
目標都係中間選民
個班左膠真係冇撚得救

侵侵牙膏廠又開工啦

推左先

唯一對付左膠既方式就係界票
自由黨綠黨候選人

2019

你post 1年前既tweet係咩居心

2019年9月？

唔報、唔評論；剩係 Clinton Foundation 收錢，有幾多人知

2016已經講過啦

所以點解共和同民主黨點解咁撚憎大豆侵，因為大豆侵先係大中華膠

美國左報唔會報導

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

邊段寫有犯法？？

要睇班hater 係咪仍然要anyone but trump

鬥爆

炒4 年嘅冷飯

聽日debate

聽晚辯論呀嘛

推左先算

推

nyt立場仲偏頗過fox
人哋「提名」大法官，佢就用「選擇/挑選」
我就覺得奇，trump交稅啲嘢之前都有爆過，點解又炒冷飯，宜家明白了

完全反面 互砍

2019 年
拉

有冇講 絆腳石 計劃

人民斃，真香

呢單野，我估蘋果未必會出，就算出都會幫口china joe

神奇十月要來了
btw，拜燈必勝

上屆選唔到希拉里真係好彩

2019年9月

唔係wo，前排肥佬黎先出左篇咁嘅文

滿口仁義道德通常都係渣

似唔似 果陣既通俄門

伯母個下體係時光機

Old news

拉

賣國賊

你留意下近半個月蘋果新聞，日日報侵侵負面新聞，china joe就正面新聞占大多數，我都有留言屌鳩蘋果

今次選舉係侵紛VS反侵，同民主黨無關。

應該好多料 爆住少少先

十億計
佢同 soros 加標基呢個組合，擺明想改變世界

呢個係普遍華文媒體問題
佢地國際新聞只會引用西方主流傳媒啲稿
就變左篇篇都踩侵

冇用架，生果個國際版核突到你唔撚信
執左佢去做風月版仲好，反正都係打J文

可能太多野可以爆

連登仔們應該要諗下點解咁大件事
係上年9月公佈左
到今日9月先有人拎返出黎講
重要係連登仔拎出黎講
而唔係美國媒體

唔係諗住幾張紙就可以擊倒我登下嘛?
拜登sue win! 拜登 啪啪啪

仲要講到有錢佬避稅好大新聞

其實咁多猛人出得既應該好難串連到咁多人
但係是但有D野串到佢地全部都仆得街

推撚爆佢

咁爆

George Soros 可能係最反共嘅有錢佬，公開屌9 刁大及ccp，有無多d detail？

利申 與前面車輛保持安全距離

選戰大局已定，侵侵應該大勝

侵侵有冇比人公開

真唔真
睇標題勁似content farm咁

食花生

2019年，推乜鳩

2019.09.27
諗住今次OP真係出堅料
原來係回帶

十月爆再勁啲

lm

左膠選擇性睇唔到 只為單純反侵 就撐戀童支那登